次次喺steam 買英文game 睇comment 都見到班台仔屌唔支援中文

台仔啲英文係咪差到26隻字母都唔識？

睇到都覺得煩啲英文又唔喺特別難,之前買啲英文game開頭都喺睇唔明,睇睇下就識,到依家啲英文好咗好撚多

台仔大陸仔個腦都智障
人地寫明無買左負皮話無中文

我諗我好多英文都係gta 4 5 學番來

gta4 個陣冇中文字幕 唔知要做d咩個陣真係去查字典

台灣記者話英文字母得24隻
我唔準你笑人英文差

佢地大學、學店開得多，但都係文盲

想要自己語言有咩問題？

咁到時支援殘體無繁體又點算，少左幾個筆劃就唔識睇中文？

雙重標準

想問你有冇腦
英文文本翻譯成中文工作量好大
相反殘體轉成繁體好簡單 交比電腦做都得
如果一隻game只有殘體冇繁體得兩個可能
一係大陸公司
二係佢同你一樣咁on9

你係咪玩得game少呀，我都玩到幾隻啦

The Surge
Hollow Knight

Divinity: Original Sin II
Thronebreaker: The Witcher Tales
上面兩隻本身得殘體，係樓上口中唔識英文既台灣人向官方反映番先後加

上面果堆咁出名，你唔會唔識掛，唔好話我知係大陸公司呀

咁有啲驚多文字量真係辛苦啲

例如Skyrim英文真係玩唔落 又多專有名詞文字量又大 幾百本書響隻驚入面點睇

上面3隻都係indie game/細廠
如果真係台灣人意見 佢又加殘體
有部分鬼佬係唔識分大陸同台港地區
我唔評論佢係咪on9啦
而witcher呢啲大廠都已經加左繁體

總要有人爭取
爭取都正體中文都唔係壞事

同埋我見steam 愈黎愈多game 得殘體

垃圾nier，明明有中文版都冇中文版

玩隻game得台ser

問佢野佢成兩個星期冇應

打咗句“any update？”

佢出回應話要中文先識應

on99

好似係你垃圾D
中文係ps4獨佔

台灣人唔似連登仔咁鐘意扮晒野

翻譯版權在SIE手中(X)
當初請翻譯時沒買跨平台的價

繁轉簡有要求嘅話一定唔係你講咁輕鬆，你睇戲試吓將啲簡體字幕直接轉繁體嚟睇就知，強國啲用字差咁遠根本無可能唔再搵人執。

我錯
即係中文係sony自己出錢翻譯
所以nier有其他語言，但冇中文？

有中文版都照打英文

你有冇睇Tropico 6
個Developer 話冇簡體中文嘅原因係因為中國政府未批

但係又冇正體中文

台灣佬留言話中國政府唔批簡體中文關正體中文咩事

佢地照答返一樣嘅嘢

其實宜家好多GAME都加咗殘體字
原因好簡單
支那仔消費力高,基本上隻GAME只要有中文
支那仔係多數會買